警長今年4月元朗聚餐時襲擊女同袍 判160小時社會服務令

10名警務人員於今年4月疑違反限聚令在元朗聚餐，期間1名男警長因不敬酒遭揶揄而起爭執，扯女同袍頭髮。被告早前承認1項普通襲擊罪，裁判官水佳麗今早在屯門裁判法院指被告身為警務人員，應樹立榜樣，遂接納報告建議，判處被告160小時社會服務令。

40歲被告梁珏榮承認於今年4月19日在元朗屏會街13-17號屏會中心外行人路上，襲擊女子蘇伶雅。

水官判刑時指整體報告意見良好，雖報告中列舉了家庭、壓力等多項因素致犯案，但歸根究底可說是因為「驕傲」，僅因紅酒潑濕皮鞋便發脾氣扯事主頭髮。而醫療報告指事主頭皮不只痛，還有腫脹，可見被告扯時不留手。水官遂依報告建議判處160小時社會服務令。

有無案底？長糧是否收皮了？

仲保到份工咁爽？

腳踢警員要判囚
用手扯頭髮 爆樽就冇事

DOJ ：量刑過重，上訴

有無炒？

想知結果，唔係個人推測，thx

男人扯女人頭髮

狗咬狗 當打和啦super

上面直頭無爆樽

似乎自己人傾掂數
係個樽自然爆開！

知法犯法就輕判

dhlm 襲警唔洗監禁？各位藍友一齊寫信俾律政司要求上訴

嘩判咁重呀
上訴啦

女同袍一定好唔gur

但冇辦法啦 你做得啲咩？

睇住佢打完你仲可以un un 腳囉

社會寄生蟲

應該無罪釋放

差咁遠個判刑

升隻狗乸咪定到驚囉

唔告埋限聚令？

內文無講隻梁珏榮保唔保到份工

襲警都係160服務令

知法犯法罪減兩等
少年犯事猶如死刑

狗：汪地返工都係服務社會
扣160個鐘糧咪完成社會服務令

喺而家狗隊嘅風氣下
如果佢被判監
隻狗乸被調去守水塘都有份

控制唔到情緒好危險
應該要革職

歸根究底可說是因為「驕傲」

打人係因為驕傲?

聽落感覺好似幾輕
唔知有冇刑事案底
睇死狗隊唔會革佢職

點解唔係咁嘅

160社會服務令？入去踎返一年半載啦

休班警唔計警

男人打女人唔使加刑, 知法犯法又唔使加刑, 食屎啦

扯頭髮，根本係襲警，仲係知法犯法，只係恐怖組織同暴政發官包庇。

垃圾

今次嘅案例，即係扯黑警頭髮，就唔算襲警，最多只係服務路令。

忠誠勇毅品格高尚 壓力太大姐 唔應該告啦

差佬要人，放生幾多得幾多，你吹呀!仲話香港有法治喎

襲警都係社會服務令，律政司唔係唔上訴呀屌你老母

襲警喎 唔係案情嚴重 判阻嚇性刑期咩

依d又要重判
仲繼續有得做

又唔重判

原來扯頭髮只係普通襲擊，唔係襲警，今次有律政同發官認證。

原來爆警察樽判160小時社會服務令

d狗脾氣咁撚暴燥，食藥睇醫生啦！
如果平民打狗隻係咪又會社服啊？

靜係得高院嘅案例先有約束力。

你點解有種錯覺有案底就炒